身材好為甚麼不給人看，對不對？

.

So sweet

入嚟諗住睇蜜桃成熟時你俾啲咁嘅嘢我睇

好想比佢地㩒住黎屌
扯曬啦

一舉中指就 over 左